「iq題」柴犬同林保怡,崔健邦,有咩關係？

第二頁開估

四個鐘了 快啲搵人黎答下樓主啦

冇關係

求下你講比我聽

一陣開估

都係狗

多謝

大家係咪好緊張呢

係

第二頁即刻為大家解答

因為柴可夫司機同林保堅尼

3個都鍾意屌屎忽?

無關係

好想知

就快可以開估
我都知大家好緊張

lm

差七個

想知

樓豬I love you

快到了

係你喇

出現了

😊好緊張

緊張過見工

第2頁啦

緊張到肚痛急屎作嘔

緊張到唔小心咇咗啲屎出嚟

樓主呢

求你講我知
求你。。。

第一次見有1q題開左4日都係得2頁

可能一出答案會極速爆post屌柒樓主

留名屌柒樓主啲垃圾答案

😃？

都是漢字大家庭一分子

開估：

似樣

哇 iq題?

樓主我屌你老母

一切都係運

WTF 。。。都係運。。。

究竟樓主iq有幾多

Iq題, 樓主同柴犬有咩關係

Iq都唔洗check

柴保健